我幫lihkg開左個微博頁

有人幫lihkg開咗個分壇添

痴撚線同一個人瘋狂開post
仲要精神分裂

好撚癲

Bot嚟㗎嘩

屌 寫有62個會員上線
但全部都係自問自答

睇錯 全部都係遊客黎

應該係岩岩post 左係連登 62個都係岩岩去睇